星期日搞搞新意思：罷買！

一路有響應byebuyday
減少消費換美金

搞大佢

淨係網上宣傳唔夠,要好似之前咁樣落商場齋坐都幾好,唔使著黑衫